唔講其他 傾下iphone X R(ubbish)

cut 3d touch，單鏡頭，粗過我肚腩既框 賣價同ip8plus差唔多 都算

6.1 寸 mon 1080p都無?!

呢部野賣se價都仲有人買，依家

Fans 表示夠用

56k已足夠.jpg

如果佢出1080p Mon 我諗冇人買xs

咁應該而家都有人買既 好多果粉都係睇icon 同代數換既姐

不過真係撚狗咁撚

1792 x 828

未有1920 x 1080 既full hd, 不過亦唔係1280 x 720 既720P

呢部狗都唔屌,寧願買8plus

睇試機啲youtube
色水真係差好遠
又厚

同舊款細機一樣ppi , 已經叫慣左做720

計番個ratio 就知柒 但唔知可唔可以就咁用ratio 比較

有錢果粉都唔至在差嗰少少，買xs啦。又窮又要用iphone,有7,8比佢地揀，我諗好撚弱智既果粉先會買xr

呢部野只係用嚟合理化部 XS

"加多少少買 XS啦!"

1080p都無

Retina

買部電話都弱智

撚狗

1080 其實無咩用, 根本出街都唔會留意到
有人話厚反而我覺得岩岩好, d android 越出越輕, 咩手感都無曬, 跌左都唔知

呢樣亦係apple 強嘅地方, 細節位好照顧用家

所以我好suprise d 人會care 個resolution . 你話480P 就話on 9. 佢都有1792 x 828. 同1920 差dd 者.

我用左部iphone X 就黎一年, 你問我睇X個screen 同之前部iphone 7 plus, 我會話你聽咁撚細個mon 睇唔到分別.

這飛機打得好

6499

曲直難分

屌那星越厚越好
手機最緊要咩?
手感?手感點黎?當然要返咁上下重量
Iphone 又然

重咗都講到係細節位照顧用家

Timcook 聽到都有少少面紅

不過都係垃圾

即係828p

遲啲出2k 4k mon又打到成地精喇

睇唔透呢部定位係咩?

你個mon係5.8吋，同埋iphone X嗰mon係1080同1440之間，但係iphone XR 6.1吋，佢連1080P都未到真係

粗邊唔會咁易禁錯邊位，貼心過an機好多

你咁講法，XS同XS MAX仲垃圾過XR

同價位 買返ip7/8plus唔好？
起碼有返1080p mon

x同7 plus都係1080p喎，像素緊係無分別，但lcd同oled你都睇唔到分別......驗眼好喎

本身7 plus諗住轉哩部平嘢 點知咁垃圾 換Xs好過

我只係話你攞住部電話睇連登, 上youtube, 你係個幾吋既mon 係唔會睇到分別. 開頭幾代iphone, 佢升resolution 我都仲visually 見到畫面分別. 去到iphone 6 plus 打後, 其實正常睇連登, 開safari, 上youtube, 我睇唔到分別.

佢未有1920 x 1080 確實係美中不足, 不過畫面成像, 對大部份人唔會係deal breaker

X 係唔止1080p

認同

大把人買，賣得多過你三叔，吹得脹咩

3xx ppi pass retina 要求，冇丢教主面

你睇唔到分別，你真係要驗眼，6.1吋你都可以睇唔到 ，你用Safari，啲字都會Sharp啲啦，睇Youtube都可以話冇分別

又好似高少少喎，不過學上邊ifans話齋，咁細個mon，咁高像素有撚用咩，都睇唔到啦

我未攞過XR 上手, 我未知. 我只係話X 既2436 x 1125, 同iphone 7 plus 1920 x 1080, 我睇唔到分別

突登CUT左D功能當低階版 OK
但你老味賣6500

因為你未用過1440p嘅機，同埋iPhone XR係比iphone 7 plus同iphone X大mon，所以用720P一定

係照顧就唔會出大mon 機啦

仲想用 Retina 呢個閪名呃 d ifan

由得人打飛機啦

條邊好柒 好似笠左個cheapcheap手機殼一樣

係, 好快會知, 我後備機會換xperia xz3

高手

Sony 你都用 ，問題多多

咁點解唔買i8？

乜撚嘢XR，蘋果嘢從來就貴，出乜撚嘢廉價版，我就唔信貪平嘅人會睇中你呢部

呢部四不像 用一堆倉底貨砌出黎既電子垃圾

CUT撚晒D舊功能賣6500 當IFANBOY狗咁撚

如果XR再笠個 cheap cheap 殼，真係不可想像

教主死咗之後 apple只係消費緊佢個名

7000$買核心(同要廢啲嘅)

趕人買貴野
同5c一鳩樣

當年高登好多FANBOY吹到好多有人人呀 咩老闆呀 鬼佬呀用5C 好撚好賣

根本係撚狗版IPHONE
但5C真係減到價

垃圾apple

一撚樣 又係出幾廿隻色

見到條邊都唔開胃

有冇人講下haptic touch 咩黎？同3D touch 有咩分別

個mon resolution 咁低 應該會比較核電

屌佢老母會起格
5千都俾多

埋嚟睇下呢條寒酸撚 唔夠咪俾多啲錢買機囉 人地出多個定位俾人揀又唔得

rgb lcd 呢個ppi都起格就太誇張
不過唔值個價就真係事實 你話拍住8仔個價都仲接受到

垃圾機，好意思推出嚟
厚臉皮都咁我真係服撚咗佢
呢部嘢最貴係Apple個logo，值4千蚊

數字上睇係好樣衰, 但真實效果係咪真係咁差先

326dpi, 同iphone se/8/7等等的細機一樣
如果話XR的326dpi係低清, 咁其實一直用緊得se/8/7都係低清

iphone8(326dpi)同iphone8plus(401dpi), 當兩部機拍埋一齊的時候又有幾多人真係會care過/睇得出一個係低清一個係高清?
如果你都冇曾經咁樣諗過, 又點解無啦啦一面倒話6R個mon係垃圾?

當然XR咁嘅價錢得個咁嘅spec的確係黑心, 個數字真係睇見都唔開胃, 但事實上係咪真係衰到貼地又未必係, 至少我呢一刻會當係iphone se/8咁嘅質素先

擺明曲線

次次岀新iPhone D人都係實機未睇到就彈左先架啦 到iPhone XR有 1080P D人又屌做咩要買Xs

iphone 8係細mon，所以720都算，但係6.1吋720P

所以咪同你計dpi, 如果你都睇唔出iphone 8個低清dpi, 又點會睇得出XR係低清dpi?

本日最佳笑話

幾年前嘅技術，仲要擠牙膏咁出
狗也不屌 攞去堆田把啦！

ppi同dpi都唔識分
咁iPhone 8係垃圾，你又同佢比

觀點一樣, 我諗要屌既, 我會屌

1. 價錢5000尾會較合理
2. 條邊真係粗左d 囉

效能同正常使用下, 我諗唔到1792 x 828 對你睇連登, 同iphone 8 會有咩分別...

睇YouTube咪
2018年仲用720P

1792 x 828 同 1280 x 720 [720p] 差好大距離喎....

係我攪錯左dpi同ppi, 不過好在大家都明我講乜

咁iphone8係垃圾, se係垃圾, 我諗呢個post屌緊野人一半以上都係用緊垃圾, 我都用緊垃圾, 既然我自己手上件垃圾都用到咁耐, 咁佢而家件新垃圾對我黎講又算得係乜

又唔係唔比你睇1080

嘩...人話嚟㗎

你個腦咁醒其實無咩用，根本出街無人留意到
有人話醒目仔搵大錢，d 細佬讀書越讀越深，咩童年都無曬，傻咗都唔知

你嘅回覆反映你諗嘢有幾醒，大家知道你喺叻仔一名

我睇緊1440P啦

呢部XR真係on9到震，買8Plus好過佢N倍

用緊i6想換機 睇咁多個post都未決定到邊部好

買X

iPhoneXs (Shame)
iPhoneXr (Rubbish)

無左3d touch
仲衰過用6s

Apple話Xr平過8 plus
大佬你無咗full hd mon，雙鏡，3d touch喎
你話賣iphone 8個價就話姐

無3d touch 不了

Apple的都係好嘢
不要問 只要信

一早話左apple會cut左3D touch

Fans一定望貴價旗艦啦仲望XR

追XR果班叫窮撚

Xs仲有喎，根本係cut cost

咩年代？仲攞呢啲做籍口？

on9 仔, 睇下 Xs/Xs Max 先啦, 高階機點會 cut 3D touch

無錯，只係窮撚 fans，無資格用3D-touch, 並唔係因為無用

5c

格硬講啦個定位咪就係用緊7plus之前既機又冇乜錢換其他既人/女性市場，我諗用緊7plus以下都會覺得出哂水
如果拎7同佢做對比，XR一定係贏多過輸，只係輸左冇3D touch，而換來既係多色揀，A12，大芒，無線充電，相機細節強化（7都係單鏡），60fps拍攝，錄音，核電，雙卡雙待

我自己用緊7，都好少用到3d touch 打機果啲又用唔著，唯一係覺得XR個價未算最靚，等佢128跌落6千頭先講

邊洗籍口.

你開個小畫面, 睇下1280 x 720 同1792 x 828 既size 差幾遠

真係睇唔出，xs都cut cost用720p mon啦

X定Xs好

我打算買

最大問題唔係326ppi起唔起格⋯⋯⋯

問題係Apple仲用緊十年前嘅成本壓縮法
作為供應鏈專家
gay cook致力將啲spec做到最差壓低成本
同時Mark up 到最盡

iPhone X只係追緊Android機咋
完全無咩強項
Apple已經唔再係市場龍頭啦
仲吊高黎賣

你話「spec唔係一切
“User Experience”先係Apple強項」？
咁你話我知點解全球Net Worth第一企業會無錢請人debug

更何況技術方面已經俾對手追平
餘返就係鬥設計同Spec

個額頭真係好柒
竟然俾Apple當係品牌Signature

Spec唔係一味追求性能
唔係要你跑贏全世界
但係起碼你都要有誠意先得架！
2018年 6000蚊仲未有1080p又係咩玩法呀

總結就係Gay Cook 呢條撚樣
根本無諗過向消費者/生產線付責任
錢收咗就算 賺到盡
連iCloud都無埋私隱保障
咁Apple剰返咩嘢價值？

用緊8 plus 都唔覺x mon有分別

準備換XR

我原本預計平價iphone 會用舊U + 無OIS

全部都有就

ifan唔好漏左

同解像度下LCD 顆粒感細過oled好多

即係oled要用2倍解像先追到LCD

條粗邊同呢部有得揮

你調轉左?

強大既品牌價值同形象

Iphone 8plus 個mon 仲靚過佢，佢搞咩野叫liquid retina ，聽落以為好勁

用緊8plus

望住個3部新機

狗也不屌

XR 除左張晶片可以打下飛機之外

根本就係垃圾

設計對白：買xr 定xs好呢？

xr 加多$2000換部xs啵 緊係加啦

然後xs 同 xs max 都冇咩新賣點

係6.5 吋 全螢幕 但部機同8plus 一樣大細

睇下8plus 可以戰到幾多年得幾多年

買8plus好過買呢部

On9 resolution 做唔到pixel to pixel
啲相同片全部做番downscale upscale化開都咪話唔爽

R for rubbish

Haptic Touch 點玩

厲害了 低resolution 都可以用黎打飛機

相機鏡頭12MP, 影出黎既相係 4000 x 3000 pixel

iphone 8 resol 係 1334 x 750 pixel
iphone 8 plus 1920 x 1080 pixel
iphone x 2436 x 1125 pixel

有邊部手機咁勁會pixel to pixel to 個相機鏡頭?

機厚->手感好->照顧用家
機薄->手感好->照顧用家
機重->手感好->照顧用家
機輕->手感好->照顧用家

個額頭邊方面照顧到用家呀

幫你容易分到新機舊機

照顧用家

粒粒雪糕mon ，不了

講到尾原來都係講個screen啫 過去幾代iPhone都係326ppi左右㗎啦 乜呢個pixel density真係有咁失禮咩？
1080p除咗係個數字之外 係咪真係有實際意義先？ 唔好唔記得screen density高咗耗電都會高咗
同埋screen唔係淨係可以喺解像度提升display質素喎 仲有contrast、color accuracy等等嘅指標 今代iPhone XR Apple sell緊嘅係全industry最佳嘅LCD display 你估冇技術冇誠意做R&D會有咁嘅成果？要比較嘅話 你望下iPhone成個display啲邊有幾咁均勻 再望下android新機嗰啲display個chin有幾大 你就知道邊個冇誠意啦

btw你話iCloud冇私隱保障？why？

手機一個咁細個form factor唔係將所以最好嘅技術擺曬落去就得 個mon大咗就要大啲嘅電池，要加個8 cores嘅neural engine 就要喺cpu嗰到提升efficiency先唔會食太多電，要加個oled display咁佢個成本就會再提升繼而價錢都會貴啲等等
整一部手機就係要平衡曬咁多嘅comprise 一部手機好壞就要睇曬喺呢啲comprise之下配合埋software俾到用家咩體驗 so far我覺得Apple係咁多廠入面做得幾好
btw Apple賣啲嘢貴係新聞？

都係價錢問題，如果做到5千頭無人屌

做到３千個個讚添 問題係而家個價on9 撚狗人

如有蘋果迷的人生態度就好

無1080，得720:邊撚到分到啊，咪一撚樣都係咁靚

Retina 變 super Retina: 靚左好多啊，正

果行講緊oled 可以薄過Lcd

我講緊實際肉眼睇到既解像度

同一解像下LCd 靚過OLEd 好多

影響螢幕質素嘅淨係得解像度呢個factor？？
Contrast呢？色準呢？色深呢？ 笑人都唔好表露出自己咁無知㗎

用嚟塞住d要求唔用烙印mon既"少數信仰動搖者"既口

愛因斯坦

拿, 呢個論點我buy. 你話個價係貴, 我認同. 但係d 人係屌個spec

問題係個spec唔值而家個價 大家係綜合黎評價

除咗3d touch之外根本就係8仔隻mon嘅級數嚟 連ppi都一樣 你滿意8 8plus嘅顯示質素自然都會滿意xr嘅
粒粒mon 前幾年唔見班戇鳩仔出嚟瓜瓜叫嘅

用oled又會話烙印戰士 想點？

點解粗邊m額cut 3.5mm又要重?

防水防塵人地同樣做到冇黑邊冇m額有3.5，防水防塵規格仲高過你

條邊粗d，屏佔比低d，裝工要求咪細d，出黎良率咪高d，生產咪快d，人工咪慳d

cut3.5mm 留m額，內籠空間咪多d，設計咪可以懶d，裝工又可以輕鬆d，零件size要求咪冇咁特別可以用多d通用件

呢個年代電話性能提升放緩，講緊係硬件設計既年代，當人人都提升佢地切割，安裝工藝既時候，響最難，用家又唔易察覺到既地方，重量，屏佔比，厚度之類度慳返黎既cost，係一個天文數字

我都好期待326ppi係有幾粒粒法

可能人眼對住6.1吋mon會突然進化睇到粒粒, 然後對返4.7吋mon又覺得好靚好正常

從來要保住地位既方法，都唔係討好消費者，而係討好股東，慳得多，賺得多，條數靚，理得你班友點投訴都穩穩陣陣年年分紅

好似舊教主咁對用家有堅持，咪俾人踢出去囉

現時既apple根本係撚狗正宗，權力者玩傻仔平民既終極例子

本身定位就係閹割版

條友唔識英文,鳩quote衝出嚟柒
其實一般消費者角度係唔會care d數字,只會睇hands-on嘅感覺係點
如果佢地感受唔到有咩明顯分別,咁xs就會變左雞肋
反正加多1000已經可以上max
而xr->xs係講緊2000蚊嘅差距
心理關口太大

先進process嘅cost太重皮

決定買8plus算， office 用

Apple 變哂質，懶撚到閪

傲慢到呢

7nm cpu + 低解像mon

等睇新一代核電王

xr: 成功追回4年前an機質素

難分真與假

你今日出冊？

你用緊中國Apple ID

如果用3rd party vendor Apple會用encryption保護你啲data

當然啲data store喺中國嗰到係冇咁放心，RSF嘅擔心唔係冇理由 喺中國嗰啲data可能對於legal request比較vulnerable
但香港用戶又冇受到影響 as far as I know 你用Google services更加冇privacy保障

我一定要俾人爆ac先有權屌佢？
我住澳洲係咪無權過問？
所以中國出晒事，住外國就可以當睇唔到？

無論如何將數據交俾雲上貴州就係有問題
中資，仲要俾中共100%持股
已經係出賣客戶啦屌

好多人睇少咗apple 粒u，仲話追趕an機 a10都夠屌打你an機啦

你覺得點先係出事？中共透過legal request拎到一個中國Apple ID嘅data算唔算係出事？定你想話中國直接可以access到全部data就叫出事？
如果係後者咁就梗係好大問題啦 但係就好似我quote嗰段Apple網站原文咁 Apple會encrypt所有儲存喺3rd party嘅資料 而加密嘅key全部都係Apple自己儲存返 所以理論上中國係有啲加密咗嘅data喺手 但佢都冇辦法解密手上嘅嘢 喺呢點對用戶係冇威脅㗎

到後面我唔明 不如你話我知點解將資料交俾雲上貴州一定係有問題？有咩問題？

題外話 其實Apple有out source到Google做類似嘅嘢㗎 有部份嘅iCloud data係儲存喺Google cloud 嘅server到 但同理，Apple都係會encrypt啲資料㗎

se啱啱出都係貴到仆街
蘋果低價機不嬲都係舊機是常識

SE啱啱出唔係399USD咩
依家XR係749 旗艦機價錢

算啦巴打 條友講野完全無point得自己鳩Up
覆佢都哂氣
再者大陸咁多傻鳩 俾釣魚email拎id password 呢d 又入Apple 數？

Xr = 5c , 但 marketing 吹到 Xr 仲正左， 最傷一定係 Xs

同埋Xr form factor 唔係想要平價iphone 人想要，其實佢地係想有iphone size full screen, resolution 唔重要

其實一分錢一分貨好正常姐
我覺得以 iPhone 6/7/8 黎比較 佢係同level 但大mon同face id 有埋後製景深 定價咪進取少少
點解會有人期望佢係XS級數

唔介意佢720p 我睇唔出同1080p有咩分別
但條邊就黎粗過我條眉 放棄左

2018年買$6000up嘅機連1080p moon都冇

用晒D垃圾零件整出黎 R=relife

iphone8

iphone 8算係2017年發佈，同埋得4.7吋，iphone XR係6.1吋

仲未屌成６千幾蚊部機 得ip67 一係你其他兩部都係67 又玩Ｄ咁既濕鳩野 上多層封膠既錢都慳盡